msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Deployment.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 730\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-11 20:06\n"

#. .Add(S["Configuration"], configuration => configuration
#: OrchardCore.Deployment\AdminMenu.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Deployment.AdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. .Add(S["Import/Export"], S["Import/Export"].PrefixPosition(), import => import
#. .Add(S["Import/Export"], S["Import/Export"].PrefixPosition(), import => import
#: OrchardCore.Deployment\AdminMenu.cs:26
#: OrchardCore.Deployment\AdminMenu.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Deployment.AdminMenu"
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

#. .Add(S["Deployment Plans"], S["Deployment Plans"].PrefixPosition(), deployment => deployment
#. .Add(S["Deployment Plans"], S["Deployment Plans"].PrefixPosition(), deployment => deployment
#: OrchardCore.Deployment\AdminMenu.cs:27
#: OrchardCore.Deployment\AdminMenu.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Deployment.AdminMenu"
msgid "Deployment Plans"
msgstr "部署计划"

#. .Add(S["Package Import"], S["Package Import"].PrefixPosition(), deployment => deployment
#. .Add(S["Package Import"], S["Package Import"].PrefixPosition(), deployment => deployment
#: OrchardCore.Deployment\AdminMenu.cs:32
#: OrchardCore.Deployment\AdminMenu.cs:32
msgctxt "OrchardCore.Deployment.AdminMenu"
msgid "Package Import"
msgstr "包导入"

#. .Add(S["JSON Import"], S["JSON Import"].PrefixPosition(), deployment => deployment
#. .Add(S["JSON Import"], S["JSON Import"].PrefixPosition(), deployment => deployment
#: OrchardCore.Deployment\AdminMenu.cs:37
#: OrchardCore.Deployment\AdminMenu.cs:37
msgctxt "OrchardCore.Deployment.AdminMenu"
msgid "JSON Import"
msgstr "JSON 导入"

#. new SelectListItem() { Text = S["Delete"], Value = nameof(ContentsBulkAction.Delete) }
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\DeploymentPlanController.cs:106
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Controllers.DeploymentPlanController"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Deployment plans successfully deleted."]);
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\DeploymentPlanController.cs:142
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Controllers.DeploymentPlanController"
msgid "Deployment plans successfully deleted."
msgstr "部署计划已成功删除。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(CreateDeploymentPlanViewModel.Name), S["The name is mandatory."]);
#. ModelState.AddModelError(nameof(EditDeploymentPlanViewModel.Name), S["The name is mandatory."]);
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\DeploymentPlanController.cs:217
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\DeploymentPlanController.cs:282
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Controllers.DeploymentPlanController"
msgid "The name is mandatory."
msgstr "该名称是必需的。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(CreateDeploymentPlanViewModel.Name), S["A deployment plan with the same name already exists."]);
#. ModelState.AddModelError(nameof(CreateDeploymentPlanViewModel.Name), S["A deployment plan with the same name already exists."]);
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\DeploymentPlanController.cs:223
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\DeploymentPlanController.cs:289
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Controllers.DeploymentPlanController"
msgid "A deployment plan with the same name already exists."
msgstr "已存在具有相同名称的部署计划。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Deployment plan updated successfully."]);
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\DeploymentPlanController.cs:300
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Controllers.DeploymentPlanController"
msgid "Deployment plan updated successfully."
msgstr "部署计划更新成功。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Deployment plan deleted successfully."]);
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\DeploymentPlanController.cs:326
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Controllers.DeploymentPlanController"
msgid "Deployment plan deleted successfully."
msgstr "成功删除部署计划。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["Only zip or json files are supported."]);
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\ImportController.cs:84
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Controllers.ImportController"
msgid "Only zip or json files are supported."
msgstr "只支持 zip 或 json 文件。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Deployment package imported."]);
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\ImportController.cs:91
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Controllers.ImportController"
msgid "Deployment package imported."
msgstr "已导入部署包。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["Please add a file to import."]);
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\ImportController.cs:108
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Controllers.ImportController"
msgid "Please add a file to import."
msgstr "请添加要导入的文件。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(model.Json), S["The recipe is written in an incorrect json format."]);
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\ImportController.cs:134
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Controllers.ImportController"
msgid "The recipe is written in an incorrect json format."
msgstr "这些选项json格式不正确。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Recipe imported."]);
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\ImportController.cs:148
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Controllers.ImportController"
msgid "Recipe imported."
msgstr "配方已导入。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Deployment plan step added successfully."]);
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\StepController.cs:117
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Controllers.StepController"
msgid "Deployment plan step added successfully."
msgstr "部署计划步骤添加成功。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Deployment plan step updated successfully."]);
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\StepController.cs:190
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Controllers.StepController"
msgid "Deployment plan step updated successfully."
msgstr "部署计划步骤更新成功。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["The deployment plan step has validation errors."]);
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\StepController.cs:194
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Controllers.StepController"
msgid "The deployment plan step has validation errors."
msgstr "部署计划步骤有验证错误。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Deployment step deleted successfully."]);
#: OrchardCore.Deployment\Controllers\StepController.cs:226
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Controllers.StepController"
msgid "Deployment step deleted successfully."
msgstr "成功删除部署步骤。"

#. name: S["File Download"],
#: OrchardCore.Deployment\Services\FileDownloadDeploymentTargetProvider.cs:22
msgctxt "OrchardCore.Deployment.FileDownloadDeploymentTargetProvider"
msgid "File Download"
msgstr "文件下载"

#. description: S["Download a deployment plan locally."],
#: OrchardCore.Deployment\Services\FileDownloadDeploymentTargetProvider.cs:23
msgctxt "OrchardCore.Deployment.FileDownloadDeploymentTargetProvider"
msgid "Download a deployment plan locally."
msgstr "在本地下载部署计划。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(JsonRecipeDeploymentStepViewModel.Json), S["The recipe must have a name property"]);
#: OrchardCore.Deployment\Steps\JsonRecipeDeploymentStepDriver.cs:71
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Steps.JsonRecipeDeploymentStepDriver"
msgid "The recipe must have a name property"
msgstr "配方必须有名称属性"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(JsonRecipeDeploymentStepViewModel.Json), S["Invalid JSON supplied"]);
#: OrchardCore.Deployment\Steps\JsonRecipeDeploymentStepDriver.cs:77
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Steps.JsonRecipeDeploymentStepDriver"
msgid "Invalid JSON supplied"
msgstr "提供了无效的 JSON"

#. class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentStep.Summary.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentStep.Summary"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentStep.Summary.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentStep.Summary"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <a class="btn btn-primary btn-sm" asp-route-action="Create" asp-route-controller="Step" asp-route-id="@Model.DeploymentPlan.Id" asp-route-type="@Model.Type">@T["Add"]</a>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentStep.Thumbnail.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentStep.Thumbnail"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Create Deployment Plan"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Create.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Create"
msgid "Create Deployment Plan"
msgstr "创建部署计划"

#. <label asp-for="Name">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Create.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Create"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <button class="btn btn-primary create" type="submit">@T["Create"]</button>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Create.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Create"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Create.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Create"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Deployment Plan"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Display.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Display"
msgid "Deployment Plan"
msgstr "部署计划"

#. <div class="d-none" id="stepOrderErrorMessage" data-message="@T["Error updating step order"]"></div>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Display.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Display"
msgid "Error updating step order"
msgstr "更新步骤顺序出错"

#. @T["Execute"]
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Display.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Display"
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#. @T["Add Step"]
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Display.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Display"
msgid "Add Step"
msgstr "添加步骤"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no steps on this plan for the moment."]
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Display.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Display"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no steps on this plan for the moment."
msgstr "<strong>这里没有任何东西</strong> 暂时没有模板。"

#. <h5 class="modal-title" id="available-steps-title">@T["Available Steps"]</h5>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Display.cshtml:62
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Display"
msgid "Available Steps"
msgstr "可用步骤"

#. <input class="form-control" id="search-box" type="search" placeholder="@T["Filter"]" aria-label="@T["Filter"]" autofocus />
#. <input class="form-control" id="search-box" type="search" placeholder="@T["Filter"]" aria-label="@T["Filter"]" autofocus />
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Display.cshtml:67
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Display.cshtml:67
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Display"
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-bs-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-bs-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Display.cshtml:82
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Display.cshtml:117
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Display"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h5 class="modal-title" id="available-targets-title">@T["Available Targets"]</h5>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Display.cshtml:92
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Display"
msgid "Available Targets"
msgstr "可用目标"

#. <a class="btn btn-primary btn-sm" href="@Url.RouteUrl(routeWithId)" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Select"]</a>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Display.cshtml:109
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Display"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Deployment Plan"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Edit"
msgid "Edit Deployment Plan"
msgstr "编辑部署计划"

#. <label asp-for="Name">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Edit"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <button class="btn btn-primary save" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Deployment Plans"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Index"
msgid "Deployment Plans"
msgstr "部署计划"

#. <input asp-for="Options.Search" class="form-control" placeholder="@T["Search"]" type="search" autofocus />
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Index"
msgid "Search"
msgstr "搜索​​​​"

#. <a asp-route-action="Create" class="btn btn-secondary create" role="button">@T["Add Deployment Plan"]</a>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Index"
msgid "Add Deployment Plan"
msgstr "添加部署计划"

#. <label class="form-check-label" for="select-all" id="select-all-label" title="@T["Select All"]"></label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Index"
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.DeploymentPlans.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Index"
msgid "1 item"
msgid_plural "{0} items"
msgstr[0] "{0} 项"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.DeploymentPlans.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Index"
msgid "Items {0} to {1}"
msgstr "项目 {0} 到 {1}"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.DeploymentPlans.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Index"
msgid " / {0} item in total"
msgid_plural " / {0} items in total"
msgstr[0] " / 总计 {0} 个项目"

#. @T["Actions"]
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Index"
msgid "Actions"
msgstr "执行"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Index"
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Index"
msgid "Are you sure you want to {0} these items?"
msgstr "您确定要 {0} 这些项目吗？"

#. <a asp-action="Display" asp-route-id="@entry.DeploymentPlan.Id" class="btn btn-info btn-sm">@T["Manage Steps"]</a>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:64
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Index"
msgid "Manage Steps"
msgstr ""

#. <a asp-action="Edit" asp-route-id="@entry.DeploymentPlan.Id" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:65
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Index"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a asp-action="Delete" asp-route-id="@entry.DeploymentPlan.Id" class="btn btn-danger btn-sm" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:66
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Index"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no deployment plans at the moment."]
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:81
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Index"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no deployment plans at the moment."
msgstr ""

#. selectedItems.text($(":checkbox[name='itemIds']:checked").length + ' @T["selected"]');
#. selectedItems.text(selectedItemsCount + ' @T["selected"]');
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:138
#: OrchardCore.Deployment\Views\DeploymentPlan\Index.cshtml:149
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.DeploymentPlan.Index"
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Import Deployment Package"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Import\Index.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Import.Index"
msgid "Import Deployment Package"
msgstr "导入部署包"

#. <label for="file" class="form-label">@T["Select a file"]</label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Import\Index.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Import.Index"
msgid "Select a file"
msgstr "选择一个文件"

#. <button class="btn btn-primary import" type="submit">@T["Import"]</button>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Import\Index.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Import.Index"
msgid "Import"
msgstr "导入"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["JSON Import"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Import\Json.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Import.Json"
msgid "JSON Import"
msgstr "JSON 导入"

#. <button class="btn btn-primary import" type="submit">@T["Import"]</button>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Import\Json.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Import.Json"
msgid "Import"
msgstr "导入"

#. <h5>@T["Custom File"]</h5>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\CustomFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.CustomFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Custom File"
msgstr "自定义文件"

#. <span class="hint">@T["The custom file to add as part of the plan."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\CustomFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.CustomFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The custom file to add as part of the plan."
msgstr "要作为计划的一部分添加的内容类型。"

#. <label asp-for="FileName">@T["File Name"]</label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\CustomFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.CustomFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#. <span class="hint">@T["The filename as it will be added in the archive."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\CustomFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.CustomFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The filename as it will be added in the archive."
msgstr "将在存档中添加的文件名。"

#. <label asp-for="FileContent">@T["File Content"]</label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\CustomFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.CustomFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "File Content"
msgstr "文件内容"

#. <span class="hint">@T["The content of the file."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\CustomFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.CustomFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The content of the file."
msgstr "文件的内容。"

#. <h5>@T["Custom File"]</h5>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\CustomFileDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.CustomFileDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Custom File"
msgstr "自定义文件"

#. <h4 class="card-title">@T["Custom File"]</h4>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\CustomFileDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.CustomFileDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Custom File"
msgstr "自定义文件"

#. <p>@T["Exports a custom file and its content."]</p>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\CustomFileDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.CustomFileDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports a custom file and its content."
msgstr "导出自定义文件及其内容。"

#. <h5>@T["Deployment Plans"]</h5>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Deployment Plans"
msgstr "部署计划"

#. @T["Include all deployment plans."]
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Include all deployment plans."
msgstr "包括所有派生页面。"

#. <span class="hint">@T["The deployment plans to add as part of the plan."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The deployment plans to add as part of the plan."
msgstr "要作为计划的一部分添加的内容部分。"

#. <h5>@T["Deployment Plans"]</h5>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Deployment Plans"
msgstr "部署计划"

#. <span class="badge bg-success">@T["All"]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "All"
msgstr "所有"

#. <span class="badge bg-warning">@T["No deployment plan selected."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "No deployment plan selected."
msgstr "没有选择部署计划。"

#. <h4 class="card-title">@T["Deployment Plans"]</h4>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Deployment Plans"
msgstr "部署计划"

#. <p>@T["Exports all or specified deployment plans."]</p>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.DeploymentPlanDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports all or specified deployment plans."
msgstr "出口所有或指定的部署计划。"

#. <h5>@T["JSON Recipe"]</h5>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\JsonRecipeDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.JsonRecipeDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "JSON Recipe"
msgstr "JSON 配方"

#. <label asp-for="Json">@T["Recipe"]</label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\JsonRecipeDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.JsonRecipeDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Recipe"
msgstr "配方"

#. <span class="hint">@T["The json recipe."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\JsonRecipeDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.JsonRecipeDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The json recipe."
msgstr "Json配方。"

#. <h5>@T["JSON Recipe"]</h5>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\JsonRecipeDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.JsonRecipeDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "JSON Recipe"
msgstr "JSON 配方"

#. <h4 class="card-title">@T["JSON Recipe"]</h4>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\JsonRecipeDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.JsonRecipeDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "JSON Recipe"
msgstr "JSON 配方"

#. <p>@T["Exports a JSON Recipe."]</p>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\JsonRecipeDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.JsonRecipeDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports a JSON Recipe."
msgstr "导出 JSON 配方。"

#. <h5>@T["Recipe File"]</h5>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Recipe File"
msgstr "配方文件"

#. <span class="hint">@T["The recipe file to add as part of the plan."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The recipe file to add as part of the plan."
msgstr "要添加作为计划的一部分的配方文件。"

#. <label asp-for="RecipeName">@T["Recipe Name"]</label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Recipe Name"
msgstr "配方名称"

#. <span class="hint">@T["The recipe name."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The recipe name."
msgstr "配方名称。"

#. <label asp-for="DisplayName">@T["Display Name"]</label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. <span class="hint">@T["The recipe display name."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The recipe display name."
msgstr "配方显示名称。"

#. <label asp-for="Description">@T["Description"]</label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. <span class="hint">@T["The recipe description."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:31
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The recipe description."
msgstr "配方描述。"

#. <label asp-for="Author">@T["Author"]</label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. <span class="hint">@T["The recipe author."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:37
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The recipe author."
msgstr "配方作者"

#. <label asp-for="WebSite">@T["WebSite"]</label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "WebSite"
msgstr "网站"

#. <span class="hint">@T["The recipe web site."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:45
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The recipe web site."
msgstr "配方网站。"

#. <label asp-for="Version">@T["Version"]</label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:49
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. <span class="hint">@T["The recipe version."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The recipe version."
msgstr "配方版本。"

#. <label asp-for="Categories">@T["Categories"]</label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:57
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#. <span class="hint">@T["The recipe categories (comma separated values)."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:59
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The recipe categories (comma separated values)."
msgstr "配方类别 (逗号分隔值)。"

#. <label asp-for="Tags">@T["Tags"]</label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:63
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#. <span class="hint">@T["The recipe tags (comma separated values)."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:65
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The recipe tags (comma separated values)."
msgstr "配方标签 (逗号分隔值)。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="IsSetupRecipe">@T["Setup recipe"]</label>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:72
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Setup recipe"
msgstr "设置配方"

#. <span class="hint">@T["Check if the recipe is for setup."]</span>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:73
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Check if the recipe is for setup."
msgstr "检查配方是否用于设置。"

#. <h5>@T["Recipe File"]</h5>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Recipe File"
msgstr "配方文件"

#. <h4 class="card-title">@T["Recipe File"]</h4>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Recipe File"
msgstr "配方文件"

#. <p>@T["Exports a recipe file."]</p>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Items\RecipeFileDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Items.RecipeFileDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports a recipe file."
msgstr "导出配方文件。"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Create Step"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Step\Create.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Step.Create"
msgid "Create Step"
msgstr "创建步骤"

#. <button class="btn btn-primary create" type="submit">@T["Create"]</button>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Step\Create.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Step.Create"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="Display" asp-route-controller="DeploymentPlan" asp-route-id="@Model.DeploymentPlanId">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Step\Create.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Step.Create"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Step"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Step\Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Step.Edit"
msgid "Edit Step"
msgstr "编辑步骤"

#. <button class="btn btn-primary save" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Step\Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Step.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Step\Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Step.Edit"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. asp-route-id="@Model.DeploymentPlanId">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Deployment\Views\Step\Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Views.Step.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

